黑獄 鄧龍威事件 香港人救香港人

今日咁啱睇完呢本書，覺得好恐怖。
本身我係冇留意到呢件事，直到今日。
用咗一日時間睇哂本書。
起菲律賓貪污問題太嚴重，竟然可以11年先有一個不公平既審訊，結果係被判終身監禁。
直到而家已經係18年既黑獄，我相信佢沒有犯毒。
因為能夠堅持18年都冇放棄既人一定有佢堅持的理由。
希望大家可以關注呢件事
祝福佢可以早日回港
菲律賓真係一個好恐怖的地方，如果大家去呢個地方之前一定要特別小心謹慎。
含冤受屈的人內心一定好痛苦，普通人係唔能夠明白的。

「好人好姐做乜去傭人之國」？

一世都不想踏足的地方。

如果大家唔知呢單新聞可以用幾分鐘時間去關注一下
多謝大家！

可參考月黑高飛

前排係nf睇左菲律賓監獄
好多人坐左十碌都未上court

所以話 有啲野真係整定
好人好者 又咁啱去到 又咁啱捉左佢

如果去菲律賓旅行有機會會想去探下佢

支持

無記錯之前係高登佢直頭有開post連載

呢啲生翻國家以印度為首 乜都垃圾 真係無乜事都咪去

係 之前連登都有巴打開post
但好小人留意到

啱... 太荒謬

最後係咪講成功逃獄？

真係未聽過

菲律賓真係同強國差唔多

牙朗呢？

jolibee

難食到死

佢運毒就預左會衰

點解要同情佢

佢部電話係咪已經無左?

舊登佢久唔久會出文講下故仔

最後果幾篇就提及成日搜倉

佢被人屈嫁屌你老母 好心你呢d on9仔未認真了解件事就唔好9up la